Incubus: mi primera experiencia sexual con un demonio

 Tendrás esperanza y podrás vivir confiado;  bajo el cuidado de Dios dormirás tranquilo. Nada te asustará cuando descanses.  Muchos vendrán a buscar tu favor.

 Job 11:18-19 (DHH) 
 
 Incubus, mi primera experiencia sexual con un demonio 
 Estimado señor Director, como usted lo solicitó en la información que llegó a nuestros correos, comienzo esta carta con el título del momento que justifica y aboga por el porqué de mi entrada al programa de Medicina Forense que la Universidad imparte. 
 Arriesgándome a que sucedan sólo dos cosas, la primera, que mi carta sea abierta por usted para que al terminar de leer el título también sea destruida y arrojada al cesto de basura, la segunda, que mi sobre sea guardado para el final y así lea detenidamente lo que estoy por contarle. Lo que viene es la razón que considero insuperable para ser merecedora a esta beca, aunque estoy segura de que todas las cartas que recibirá estarán llenos de no uno, sino, muchos motivos por los cuales todos los aspirantes a la carrera forense se convierten en candidatos completos. Sin embargo, yo tengo una sola historia, se llama “Incubus” y como lo agrego en el título, fue mi primera experiencia sexual con un demonio, en otras palabras, fue la primera vez que algo o alguien que no pertenece a este mundo mortal, terrenal y “de luz” sube hasta donde yo me creía a salvo para después irrumpir en la casa, en la habitación de alguien, que por alguna razón en especial que aún no descubro, este ser de obscuridad y maldad elige para poseer, en el sentido más cruel de la palabra. 
    “Incubus” fue quien silenciosa y criminalmente se posó sobre mí durante varios días, contemplando el ritmo de mi respiración al dormir, percibiendo el olor de mi piel, memorizando cada línea de expresión de mi rostro, observando todos los movimientos que mis pesadillas lograban llevar más allá del sueño. 
 Yo ya soñaba con él; la entidad que intentó y con éxito se apoderó de mí tuvo la atención de enviarme advertencias a través de las pesadillas más horripilantes que la mente puede soportar. 
 Justo así comenzó todo, a partir de esas noches entendí que un momento, cada segundo, es lo que termina por definirnos. El abuso, en todos los sentidos, con el que está bestia purgatoria intentó matarme sin necesariamente hacer que mi corazón dejara de latir, delimitó lo que hoy puedo contarle cómo garantía de que no habrá nada, de esta u otra dimensión, que logre afectar mi templanza, paralizar alguno de mis sentidos o impactarme al grado del trauma. 
 Todo eso ya lo hizo quien lo haya planeado para mí y el que llegó a ejecutarlo; Íncubo, como también es llamado, terminó displicentemente con el ímpetu con el que todos cargamos en la vida, la atrocidad que jugó con mi cuerpo a diestra y siniestra, sin pausa alguna, la entidad que no se apiadó de matarme después de terminar de mancharme con los residuos de su satisfacción, fue quien se robó todas las oportunidades de que a mí me aterrara algo posterior a este evento.  
 Es muy complicado desde cualquier perspectiva: la empírica, científica, filosófica, etimológica o cualquiera con la que se trate de explicar el fenómeno del que hablo, aunque creo que no habrá nadie mejor que yo para dar a conocer lo que creíamos ficción, lo que asegurábamos que sólo eran seres construidos en la imaginación del hombre, quien después los plasmaba en imágenes que intentaban generar miedo, asco o algún interés. Equivocadamente y muy a mi pesar, estas reproducciones resultaron ser un tanto verdad, y digo “un tanto” porque una imagen no se acerca, ni en apariencia ni en intención, a la realidad con la que estos seres se presentan. 
 El nombre de este demonio deriva del latín Incubus , en el que in significa “sobre” y cubare “yacer, acostarse”; la denominación con la que se nombra a esta blasfemia lo diferencia del súcubo, la parte femenina de esta pesadilla. Créame que sé que para un científico como usted, un doctor eminente, creer en este tipo de historias está descartado de su pensamiento metódico, pero si me atrevo a hablar de esto es porque cargo con la prueba más fehaciente de los hechos: mi experiencia, sobre mi piel, con el dolor de mis huesos, con la sangre de mi cuerpo y el llanto de mi alma. 
 Las dos raíces que conforman este nombre vienen de la acción que el demonio masculino lleva a cabo al encontrarse con una mujer dormida, a quien convierte en su víctima; el crimen: violación sexual, el método: cualquiera que destroce por completo lo que te convierte en un ser con esperanza, en un ser de luz. Con esto no declaro haberme convertido en una persona de obscuridad, pero evidentemente la criatura que laceró cada poro de mi piel, el mismo que me tomó con el peor desdén para ultrajar mis adentros, se llevó mi luz, deteriorando física y mentalmente mi salud y bienestar. 
  
 Una de las características de la copulación con la que estos salvajes se roban la energía y la vida misma de la víctima, es la helada temperatura con la que su falo penetra a su presa, quien confundida y durmiente, percibe el acto como una pesadilla de la cual le es imposible despertar. O al menos así debería ser, para mi desgracia yo desperté, lo vi arriba de mí, sonriendo a gemidos y enloqueciendo de placer. Un enfermo placer provocado por cada pensamiento desviado, cada coito degenerado y todo lo que me quitaba a través del perverso contacto que me obligaba a tener con él. 
 La única diferencia entre un sueño y la realidad es el momento en el que despiertas, esos segundos que tardamos en asimilar que se trató de una película que nuestro cerebro proyectó en las paredes de nuestra mente son gloriosos cuando se trata de una quimera abominable, pero ¿qué pasa con las pesadillas de las que uno no despierta? ¿Qué haces cuando el reloj sigue marcando las horas hasta dar con la mañana con la que empieza un nuevo día? ¿Cómo te explicas que si fuera un sueño ya habría llegado la hora de haber despertado, agitado y sollozando, pero en paz de comprobar que no se trataba de algo real? ¿Qué haría usted si le confieso que han pasado 60 noches y un día desde que yo no duermo más de tres horas seguidas, desde que Incubus visitó el cuarto donde intentó derretirme en horror para llevarme al infierno? 
 Aunque yo no quiera, esas tres horas durante las que logro conciliar un sueño ligero, son suficientes para atormentarme aún con los ojos cerrados, pues he soñado con esa madrugada, recordando como sus obscuras y enormes alas cubrían toda mi cama, reviviendo el momento en que sus garras dejaron marcas sobre la cama, en las paredes y por todo mi cuerpo, estoy segura del color carmesí de sus pupilas, en las que me vi reflejada en una especie de agujero negro de donde salían ramas que me inmovilizaban, aún puedo sentir escalofríos en los brazos cuando escucho las gotas de una viscosa capa que le cubría el pecho y que caían sobre mi cara. 
   El demonio que se alimentó de mí fue mi muerte y también mi reanimación, trajo la obscuridad, pero también me hizo ver la luz, me arrastró al infierno para poder ver el cielo y me dio las líneas con las que me atrevo a convencerlo de que soy la única que le puede prometer no abandonar esta oportunidad a mitad del camino, no impresionarme ante cualquiera que sea el panorama y menos ser débil ante la más brutal de las pruebas. 
 La medicina forense siempre me ha interesado, pero fue mucho después del ataque cuando tomé la decisión de dedicarme a ella, quiero explicar todos y cada uno de los casos que esta ciencia me permita, no me inmuta examinar a la muerte, a quien ya conocí, para diagnosticar la razón o al culpable de llevarse otra vida. Mi deber está con el estudio de todos los aspectos médicos o de otra índole que hayan resultado en el deceso de una persona y mi responsabilidad se basa en la trágica experiencia que así como me quitó todo, también me obligó a reconstruirlo, pero esta vez de un acero inoxidable, con puertas inquebrantables, las cuales yo decidiré, desde hoy y para siempre, cuándo abrir y a quién cerrar. 
  
 Al compartir esto con usted, le doy la libertad de leerme y juzgarme de la forma que prefiera, sin antes aclararle que llevo algunos meses, a partir del último y tercer ataque, desde que Incubus decidió que no tenía más que robarme, desde que me exprimió hasta secarme de todo lo que me mantenía de pie, estudiando el fenómeno, investigando mi caso, el mismo que se llevó la vida de muchas mujeres a las que aún no se les da una explicación. 
 No se por qué, pero con esto la vida me dio una oportunidad de levantarme, sólo que en esta ocasión resurgí casi invencible, sin miedo y con la seguridad de qué la única probabilidad de que yo sobreviviera después de que el demonio que se intentó tragar mi alma apareciera, se basaba en que esa noche y las dos siguientes, abriera los ojos mientras esta creación de Leviatán abusaba sexualmente de mí. 
 De no haber sido por la excepción que me permitió vivir el evento como una realidad y no recordarlo como un mal sueño, yo habría muerto después del tercer intentó de Incubus por apoderarse de mi última gota de vida, de la cual resurgí y gracias a la cual hoy escribo esta carta, pidiéndole un oportunidad para ser merecedora a la beca que incitará mi cuarto encuentro con la muerte, siendo yo esta vez la que la tome por los cuernos hasta desarmarla de la misma forma que el responsable de mi primera experiencia sexual con el hijo del averno hizo conmigo. 
  P.D. Existen diversas explicaciones que le dan otro nombre a lo que acabo de contarle, muchos le han adjudicado a la propia mente esta abominable creación, explicándolos como Retratos de los demonios internos de la depresión, para la cual existen múltiples técnicas, desde las homeópatas hasta las alópatas, a través de las cuales los seres humanos luchamos contra ella, al igual que lo hizo la chica que redacto esta carta: Mamá, papá, curé mi depresión pero no les va a gustar cómo lo hice.